兩個日本妹，大家選邊個？

左：
右：

大波果個

膚淺

both la fuck

🔺 ⚫
🟨 🟨
🟦 ⬜

奶奶在哪？奶奶在哪？

一樣咁細窩
利申：揀7

小朋友才選擇

之前咪post過，又係飛鳥贏

估唔到又係鳥贏

雙飛得唔得？

飛烏點輸

飛鳥無得輸